{
  "id_query": "27647778",
  "total": 22113,
  "total_current": 200,
  "max_score": 47.48582,
  "origin_question": "cho mình hỏi mới mua con iPhone 6 về lần sạc đầu tiên trong bao lâu vậy ạ ?",
  "hits": [
    {
      "score": 37.218647,
      "id": "27429571",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone  mới mua sạc pin lần đầu tiên bao lâu vậy em?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn không cần sạc 3 lần đầu 8h , bạn chỉ cần sạc đầy Pin cho máy và rút sạc ra để sử dụng là được bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.729956,
      "id": "20961710",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 mới mua về lần đầu sạc là bao nhiêu tiếng vậy QTV?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn sạc đầy pin cho máy là có thể sử dụng được rồi bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.21477,
      "id": "21210392",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua con ip6 32gb này 3 lần đầu tiên có cần phải sạc 8h ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với công nghệ pin mới hiện tại bạn không cần sạc 3 lần đầu 8 tiếng nữa bạn nhé, bạn dùng máy bình thường, sạc đầy là rút sạc sử dụng, không cần sạc lâu thêm bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.053814,
      "id": "18716967",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mơi mua iphone 6 ơ tgdd. Cho mình hỏi lần sạc đâu tiên, còn bao nhiêu % pin thì sạc và có cần sạc trong 8h ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại các dòng sản phẩm hiện nay không cần sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Và với dòng sản phẩm mới, bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:- Sử dụng đến dưới 15% (PIN yếu) có thể cắm sạc, khi đầy 100% pin có thể tháo sạc, hạn chế sạc qua đêm.- Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc.- Không vừa sạc pin vừa sử dụng và bảo đảm phải sạc bằng cục sạc, cáp chính hãng theo hộp của máy.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.318886,
      "id": "18695609",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo hoi TGDD, cách xạc pin máy iphone 6 32g mới mua. Có phải xạc trong 3 lần đầu tiên không vậy?",
      "answer": "Chào anh DũngAnh không bắt buộc phải sạc 3 lần đầu 8 tiếng đâu ạ. Anh có thể sạc đầy, đợi 1 lúc rồi rút sạc ra ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.281673,
      "id": "23455008",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là iphone 6 mới mua có cần sạc 8 tiếng liên tục trong 3 lần đầu k ạ,",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì không cần đâu anh nha. Anh chỉ cần sạc đầy pin là có thể sử dụng được rồi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.594528,
      "id": "20027817",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cần sạc đủ 8 tiếng trong lần sạc đầu tiên không?",
      "answer": "Chào anh. Anh có thể không cần áp dụng sạc 3 lần đầu 8 tiếng vẫn được anh nhé. Nên anh có thể yên tâm mà không ảnh hưởng đến tình trạng của pin đâu ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.544361,
      "id": "26878303",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mới mua về mình mua máy mới khui hộp có cần sạc pin lần đầu 8 tiếng hk ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn không cần sạc 3 lần đầu 8h , bạn chỉ cần sạc đầy Pin cho máy và rút sạc ra để sử dụng là được bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.255268,
      "id": "17819131",
      "field_search": "question",
      "question": "Ktv cho mình hỏi tí.m mới mua i7 32 mới sạc pin lần đầu tiên đc 80% thì máy báo pin đã dc sạc đủ . Vậy là sao",
      "answer": "Chào bạn !Khi đầy 80% thì máy có có thông báo đủ pin là pin bạn nhé. Đây là mặc định của máy nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.229893,
      "id": "27325831",
      "field_search": "question",
      "question": "Lần đầu sạc pin là bao nhiêu lâu vậy qtv??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn chỉ cần sạc đầy, rút sạc là có thể sử dụng được rồi ạ.Máy có thời gian sạc khoảng 1,5 giờ thì đầy ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.853067,
      "id": "28270358",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iPhone mới mua thì 3 lần sạc đầu có cần sạc 8 tiếng không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do công nghệ pin mới nên bạn không cần sạc 8 tiếng cho 3 lần đầu mà chỉ cần sạc đầy điện thoại là có thể sử dụng được rồi bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.560476,
      "id": "25206554",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone thường sạc bao lâu mới đầy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ điện thoại iPhone 6 32GB mình ước lượng thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.099447,
      "id": "32081176",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua về thì sạc 3 lần đầu 8 tiếng phải kh",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này chị sẽ không cần sạc 3 lần đầu 8h , chỉ cần sạc đầy Pin cho máy và rút sạc ra để sử dụng là được chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.758362,
      "id": "25274228",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e hỏi tý. E mới mua con iphone 6 hôm wa tại tgdd ,về e sạc lần đầu 8h mà nó vô dc 50% pin  là bị sao vậy a",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bạn vẫn đang dùng sạc theo máy phải không ạ? Bạn tạm ngắt kết nối sạc--- khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại --- mình đổi vị trí sạc trên nguồn điện khác xem có cải thện hơn không bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.702908,
      "id": "29723067",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi máy mới có cần phải sạc 3 lần đầu tiên 8 tiến không",
      "answer": "Chào anh,Đối với máy mới, ba lần đầu anh chỉ cần sạc bình thường, nghĩa là khi nào trên máy hiện thông báo pin yếu yêu cầu sạc pin thì sạc, khi nào đầy pin thì rút ra, anh nhé! Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.266565,
      "id": "29703227",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua về có cần sạc 3l đầu trong 8h ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì không cần chị ơi, vì sản phẩm này sử dụng công nghệ pin mới nên không cần sạc 3 lần 8 tiếng nữa chị nhé, chỉ cần gần hết pin thì sạc rồi đầy hoặc gần đầy chị rút ra ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.983982,
      "id": "22301994",
      "field_search": "question",
      "question": "M mới mua về có cần sạc 3 lần đầu 8 tiếng ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại các dòng sản phẩm hiện nay không cần sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Và với dòng sản phẩm mới, bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:- Sử dụng đến dưới 15% (PIN yếu) có thể cắm sạc, khi đầy 100% pin có thể tháo sạc, hạn chế sạc qua đêm.- Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc.- Không vừa sạc pin vừa sử dụng và bảo đảm phải sạc bằng cục sạc, cáp chính hãng theo hộp của máy.Thân chào bạn ! ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.578714,
      "id": "29400925",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi vừa mua máy này, 3 lần sạc đầu tiên có cần để 8 tiếng ko vậy",
      "answer": "Chào anh Theo em thấy thì cách sạc 8 giờ này tốt cho các máy đời cũ, hiện tại các máy đời mới như sản phẩm này thì anh không cần sử dụng cách sạc như trên mà chỉ cần sạc đầy là có thể rút ra, khi pin yếu là cắm sạc được anh nhéThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.327553,
      "id": "25894522",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 mới mua có cần sạc đủ 8h trong 3 lần đầu ko ah?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn không cần sạc 3 lần đầu 8h nữa nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.216284,
      "id": "19300835",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb mà TGDĐ đang kinh doanh có phải là bản quốc tế hay không vậy ạ ? Máy sử dụng được trong khoảng bao nhiêu giờ vậy và phải sạc trong bao lâu ? Mua máy mới về thì có cần phải sạc 3 lần 8 tiếng hay không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone được bán ra tại Thegioididong.com bên mình là hàng Quốc Tế nha bạn, iPhone 6 sạc khoảng 2h là đầy pin, sử dụng liên tục với mạng 3G khoảng 4-5h nha. Nếu máy bạn mới mua thì không cần phải sạc 3 lần 8h, chỉ cần sạc đầy pin rồi rút ra sử dụng là được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.043545,
      "id": "19577390",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là mua máy mới về thì có cần sạc 3 lần mỗi lần 8 tiếng ko ạ",
      "answer": "Chào anh. Với các dòng sản phẩm Smartphone hiện nay anh không cần áp dụng theo 3 lần đầu sạc 8 tiếng vẫn được ạ, và chỉ cần sạc đến khi đủ pin và sử dụng là được anh nha.Thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.83321,
      "id": "21345986",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho em hỏi ip6 của em mới mua về mà không có sạc 8 tiếng lần đầu thì có bị gì không vậy Qtv?",
      "answer": "Chào anh,Khi mua máy iPhone về thì anh không cần sạc trong 8 tiếng đâu ạ và không bị gì đâu anh nhé. Khi nào gần hết Pin anh chỉ cần sạc đầy là sử dụng bình thường anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.60926,
      "id": "26921943",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua lúc 7 rưỡi tối, bây giờ sắp hết pin rồi thì em vẫn cứ sạc 8 tiếng như mọi dòng khác 3 lần đầu tiên phải không ạ? Những lần sau thì em cần sạc bao lâu sẽ đầy pin nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn chỉ cần sạc đầy pin là sử dụng được không cần sạc 3 lần đầu 8h nữa nha bạn Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.448479,
      "id": "28193914",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi đầu ra và đầu vào của sạc ip6 khi mình mua mới này là bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ thông số sạc nguồn ra là 5V-1A, nguồn vào là 100-240V bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.266523,
      "id": "22244222",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mới mua có cần sạc 8 tiếng lần đầu không QTV. Và pin còn khoảng bao nhiêu phần trăm thì nên sạc vậy",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này không cần phải sạc 3 lần 8 tiếng mà chỉ cần sạc đầy là dùng được .PIN còn khoảng 15-20% là bạn sạc được rồi nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.196018,
      "id": "25768488",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em mới vừa mua ip 6 lần sạc đầu tiên em đang sạc pin 8 tiếng mới sạc được tầm 5 tiếng người nhà em không biết lỡ rút dây sạc ra không biết có ảnh hưởng gì tới máy k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn.Đối với các dòng điện thoại mới hiện tại bạn không cần sạc 3 lần đầu 8 tiếng nha bạn, bạn chỉ cần sạc đầy 100% pin là đã có thể rút ra sử dụng máy được rồi nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.015238,
      "id": "20219536",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới mua sạc khoảng bao lâu thì đầy pin ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 sạc khoảng 2-3h là đầy pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.942677,
      "id": "27434112",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone mói sạc pin lần đầu ra sao vậy ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn chỉ cần sạc đầy , rút sạc là dùng được , lưu ý hạn chế vừa dùng vừa sạc là dùng được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.920252,
      "id": "22622287",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách sạc iphone 6 mới mua ntn để pin bền và k bị chai ạ, e nghe nói 3lan sạc đầu tiên phải đủ 8tieng có đúng k ạ",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì chị cứ sạc đầy là được vì cơ chế của pin điện thoại hiện tại là sạc đầy sẽ ngắt nên chị có cắm sạc 3 lần 8h thì không tốt cho điện thoại chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.628054,
      "id": "27686792",
      "field_search": "question",
      "question": "Lần đầu sạc pin cho pin Li-Po của Iphone 6 có cần sạc đủ 8 tiếng k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn chỉ cần sạc đầy PIN , rút sạc là dùng được chứ không cần sạc 8 tiếng bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.56788,
      "id": "21694587",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là..  Khi mới mua ip6 về... Xài hết pin mình có cần phải sạc 3 lần mỗi lần 8 tiếng không ạ.",
      "answer": "Chào chị,Khi mua điện thoại mới về chị không cần sạc 8 tiếng đâu ạ. Chỉ cần sạc đầy là có thể dùng bình thường chị nha.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.960571,
      "id": "25345410",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em mới mua em sạc lần đầu tiên không đầy e đã rút ra sử dụng , tự nhiên máy sụp nguồn rồi tự khởi động lại vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.857162,
      "id": "19305390",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua sạc lần đầu mà thấy củ sạc nóng lắm có km sao ko qtv ??",
      "answer": "@Nam:có lm sao ko ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.755758,
      "id": "25634969",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua mà về sạc lần đầu vào ổ lỏng lúc đc lucs mất không biết có bị chai pin không ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.608812,
      "id": "26459293",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua trả góp số.  Tiền thanh toán đầu tiên là bao nhiê vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị có thể đưa trước từ 0-80% giá trị sản phẩm chị nha, nếu chị đủ 20-60 tuổi chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.358164,
      "id": "31022456",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới mua về sạc bị nóng máy mà đồ sạc. Vậy có sao k ạ ?",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này là bình thường vì máy phải chuyển đổi dòng diện để đưa vào máy chị nhé. Chị giúp em trong quá trình sạc không sử dụng điện thoại  để máy ổn định chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.27534,
      "id": "18639145",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em vừa mua iphone 6 và 6plus thì 2 loại trên có cần sạc 8 tiếng 3 lần đầu ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đối với dòng sản phẩm mới, bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:- Sử dụng đến dưới 15% (PIN yếu) có thể cắm sạc, khi đầy 100% pin có thể tháo sạc, hạn chế sạc qua đêm.- Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc.- Không vừa sạc pin vừa sử dụng điện thoại, và bảo đảm phải sạc bằng cục sạc, cáp chính hãng theo hộp của máy.- Không cần thiết phải sạc 8 tiếng các lần đầu tiên bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.167665,
      "id": "19893223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 32g mới có phải sạc 3 lần 8 tiếng k ạ",
      "answer": "Chào anh,Khi anh mua máy Iphone 6 32GB về thì không cần sạc 3 lần trong 8 tiếng nhé. Khi dùng gần hết Pin anh chỉ cần sạc đầy là sử dụng bình thường nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.989943,
      "id": "20180891",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua iphone 6 mà mở hộp 80% pin mà nó kêu sạc  3 lần đầu 8tieengff mà sạc cỡ 3tiengs là đầy rồi có nên rút sạc ra ko",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại các dòng sản phẩm hiện nay không cần sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Và với dòng sản phẩm mới, bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:- Sử dụng đến dưới 15% (PIN yếu) có thể cắm sạc, khi đầy 100% pin có thể tháo sạc, hạn chế sạc qua đêm.- Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc.- Không vừa sạc pin vừa sử dụng và bảo đảm phải sạc bằng cục sạc, cáp chính hãng theo hộp của máy.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.977844,
      "id": "19890973",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy về thì có cần sạc 3 lần mỗi lần 8 tiếng không ?",
      "answer": "Chào chị NơChị không bắt buộc phải sạc 3 lần đầu 8 tiếng đâu ạ. Chị có thể sạc đầy, đợi 1 lúc rồi rút sạc ra ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.913095,
      "id": "23495279",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 mới mua trong thế giới di động ngta sạc cho e là 70%, mang về nhà e sài và sạc lần 2 là  100%, lần 3 e sạc 9 tiếng đồng hồ, e sài liên tục 4h còn lại 40% pin, như vậy pin có bình thường không ạ ???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì để kiểm tra chính xác bạn giúp mình làm theo hướng dẫn \"\" để kiểm tra xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.873156,
      "id": "20077556",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iPhone 6 32gb tgdd sạc 3l đầu 8 tiếng mà mình sạc 2l đầu 8 tiếng lần sau có 5 tiếng ah như thế pin có vấn đề gì kh ạ ?? Với iPhone có nên tải phần mềm dọn rác kh a",
      "answer": "Chào anh,Anh không cần sạc 3 lần 8 tiếng nha anh! Trường hợp của anh không sao anh nhé! Và không nên tải phần mềm dọn rác nha anh! Máy nhà sản xuất đã tối ưu tốt rồi nên anh yên tâm dùng nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.776987,
      "id": "25345988",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone của em mới mua hôm nay , lúc mua ở cửa hàng là 50% pin e sử dụng còn 30% thì sạc vì gấp công việc nên đến 50% e lại rút sạc (sạc lần đầu tiên) , em sử dụng thì máy sụp nguồn tự khởi động lại vậy cho em hỏi có cần đổi máy lại không hay để nếu trình trạng đó diễn ra nhiều lần mới đổi ạ",
      "answer": "Chào chị ! Trường hợp này chị vui lòng mang sản phẩm đến Siêu thị bên em kiểm tra chính xác hỗ trợ cho chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.596924,
      "id": "26658478",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi muốn mua trả góp khong có cần tiền trả lần đầu được kh vậy???",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước 0đ anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé    Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.23395,
      "id": "27899827",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình mua máy này tai nghe và cáp sạc trong hộp bảo hành ở đâu và bao lâu kể từ khi mua máy ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ tai nghe và sạc máy này bên em bảo hành 12 tháng nha chị, chị sẽ mang ra Siêu thị Thegioididong gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ cho chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.838316,
      "id": "25295860",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là màn hình iPhone 6 thay trong vòng bao lâu v ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển trung tâm hãng thay khoảng 15 ngày và hãng sẽ cung cấp cho anh mức giá nhé, anh vui lòng quay lại Thegioididong.com vào 19/2 bên em sẽ hỗ trợ anh nha.Thông tin đến anh! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.77349,
      "id": "23788563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 của em sạc không vô pin mà em phải khởi động thì mới vô . Lần nào em sạc cũng như vậy ạ. Cho em hỏi cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.699545,
      "id": "20391659",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 dùng lâu dài được bao lâu vậy qtv mình đang định mua",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng lâu dài rất tốt anh nha, tuy nhiên còn tùy vào cách bảo quản sản phẩm mà có thể sử dụng khá lâu đó ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể để lại số điện thoại để bên em tư vấn thêm thông tin và đặt hàng giúp anh.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.666498,
      "id": "21974833",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi phím home iphone 6 mình xài 1 ngày khoản 150 lần như vậy bao lâu thì hư và phím home iphone 6 có bền ko mình xài ip6 2017",
      "answer": "Chào bạn, Mình không thể tính toán được khi nào thì điện thoại hư bạn nhé. Nhà sản xuất cũng không cho biết dùng điện thoại bao nhiêu lần thì máy hỏng nhé bạn .Độ bền của điện thoại còn phụ thuộc vào cách bạn bảo quản và giữ gìn máy.Phím Home điện thoại này khá bền nên bạn yên tâm .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.625032,
      "id": "22624976",
      "field_search": "question",
      "question": "E search google cũng khuyên máy mới mua về nên sạc 3l đầu 8h là đúng cách nhất ạ",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.512163,
      "id": "19281004",
      "field_search": "question",
      "question": "Qyv cho mình hỏi đt này chơi liên tục trong bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm này nếu bạn chơi game liên tục sẽ tầm khoảng 2.5 - 3 tiếng bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.410255,
      "id": "21278773",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua con iphone 6 32GB ,vậy có cần xạc 3 lần 8 tiếng hôn ad",
      "answer": "Chào anh,Anh yên tâm ạ, do sản phẩm trên sử dụng công nghệ pin tiên tiến nên không cần sạc 3 lần 8 tiếng anh chỉ cần sạc bình thường khi máy pin yếu anh sạc và rút sạc khi pin báo 100% là được nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.101822,
      "id": "19761007",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới vừa mua máy xong.cho minh hỏi iphone6 có cần sát pin 8 tiếng trong 3 lan đầu không vậy,",
      "answer": "Chào anh Nguyên,Anh không cần sạc 3 lần 8 tiếng đâu anh! Chỉ cần sạc đầy là dùng được anh nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.031673,
      "id": "22910947",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi iphone 6 sạc đầy 100% rồi rút sạc ra liền hay để sạc thêm bao lâu nữa ak",
      "answer": "Chào anh Dũng,Anh rút sạc ra luôn hay để 1 lúc cũng được ạ do máy có chế độ tự ngắt sạc khi đầy pin ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.972189,
      "id": "31406815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Mới đầu em sài ip 6s sạc nhanh đầy pin. Giờ thì sạc lâu đầy mà pin nhanh bị tuột v có bị hư pin hay gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" để kiểm tra xem Pin có bị lỗi không ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.931538,
      "id": "20854216",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad iphone6 32gb máy mới mua về có cần sạc 3 lần 8tiếng không vậy QTV, với có tự động ngắt sạc khi pin đầy không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có chức năng tự ngắt sạc khi PIN đầy nên bạn không cần phải sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.754363,
      "id": "32254484",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi Dự kiến bao lâu thì ip6 mới về ạ? Nếu e muốn đặt hàng trước thì có hàng không và bao lâu e mới nhận được?",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này hàng sắp về nên nếu anh quan tâm sản phẩm này thì có thể đăng ký nhận thông tin để bên em hỗ trợ khi hàng về anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.676846,
      "id": "19650494",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này sạc pin bao lâu vậy",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có thời gian sạc khoảng 2h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.676218,
      "id": "27331814",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ạ , mình mới mua iphone 6 32gb cách đây 2 ngày , mình rất hài lòng về mọi thứ trong điện thoại , nhưng có 1 điều mình hơi khó chịu vì mỗi lần up video lên story trên mếnger , hình ảnh hay video gì đều bị mờ , vậy cho mình hỏi là do mesenger hay là do máy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do ứng dụng Messenger nén video nên sẽ làm video giảm độ phân giải bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.622522,
      "id": "30454275",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi máy này còn hàng không ạ? với lại dung lượng pin như vậy thì mình xài được trong bao lâu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể sử dụng liên tục được khoảng 3-4 giờ với điện thoại này, thời gian này sẽ phụ thuộc vào tùy các tác vụ, ứng dụng khác nhau chị sử dụng trên máy nhé. Và chị có thể cho em biết nơi chị cần kiểm tra hàng để bên em kiểm tra cho chị nha.Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.587231,
      "id": "22414386",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 mới mua về có cần sạc 8 tiếng ko way shop?",
      "answer": "Chào chị Nhi,Dạ điện thoại Iphone 6 sử dụng công nghệ pin mới nên không cần phải sạc 3 lần 8 tiếng khi vừa mua, chị chỉ cần sạc khi pin yếu, rút sạc khi đầy và hạn chế sử dụng máy khi đang sạc là được chị nhé. Thông tin đến chị  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.55411,
      "id": "32126601",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới sạc  đầy dùng khoảng bao lâu hết pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.504086,
      "id": "20833932",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi kiểm tra số lần sạc iphon bằng cách nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn phải kết nối điện thoại với máy tính và trên máy tính bạn cài đặt ứng dụng 3uTools để kiểm tra số lần sạc nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.450702,
      "id": "29521192",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Em mới mua iPhone 6. Em có cần xạc 3 lần 8 tiếng không vậy ạ ? Em cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn, Dạ sản phẩm  này khi mới mua không cần sạc 3 lần 8 tiếng đâu ạ, bạn chỉ cần sạc đầy pin là có thể ngắt sạc sử dụng bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.372376,
      "id": "23010536",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trã góp lần đầu trã bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này còn tùy lãi suất chị nhé, nếu chị quan tâm sản phẩm, chị có thể đăng ký nhận thông tin khi hàng về để khi nào sản phẩm có hàng bên em sẽ có nhân viên liên lạc thông báo cho chị, lúc đó chị có thể đến trải nghiệm và đặt mua sản phẩm ạ.Thân gửi thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.346296,
      "id": "32164215",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi làm cách nào vô safari ở trang đầu tiên bật lại 4 biểu tượng đề xuất vậy ạ ?? Thank",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh vào 1 trang Web mà anh muốn trang Web đó được đề xuất khi mở Safari lên > Chọn biểu tượng chia sẻ ở giữa bên dưới > chọn Thêm vào mục yêu thích .Khi đó mở Safari ở trang đầu tiên sẽ thấy trang đó được đề xuất ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.321271,
      "id": "27580302",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua trả góp. mình mới đóng tháng đầu 534k, vậy tháng thứ 2 mình 2 tháng được không bạn, tại mình thấy trả góp lâu quá",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể đóng nhiều tháng trong 1 lần nên trong tháng thứ 2 anh có thể liên hệ với công ty tài chính để góp theo yêu cầu của anh đó nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.260206,
      "id": "28548095",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6 32 lên ios 11 lâu chưa vậy",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì điện thoại này được cập nhật ios 11 khá lâu rồi bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.13109,
      "id": "30456430",
      "field_search": "question",
      "question": "Sau iPhone 6 lâu lâu bị đứng máy đơ mới mua j kì vậy",
      "answer": "Chào anh,Tình trạng như anh thông tin có thể do máy bị sự cố phần mềm, nên anh hãy thử đóng hết tất cả các ứng dụng ngầm ở trên máy, khởi động lại máy xem có hiện tượng như trên xảy ra nữa không nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.050939,
      "id": "18643966",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv là robot à. Hỏi gò vấp báo hết hàng gửi lại 3 lần là gần gò thì quận nào còn thì lại báo như lần phản hồi đầu tiên. Hài.",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì sản phẩm này bên em đang có hàng ở các quận lân cận Gò Vấp, không biết anh gần Quận nào nhất để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.011247,
      "id": "22647762",
      "field_search": "question",
      "question": "Da cho hỏi tôi mới mua ip 6 và sạc pin lần thứ 2 mới nạp dc khoảng 20 p sao tôi thấy cục sạc nóng quá   Cho hỏi liệu có bị gì không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có phải bạn đang sạc ở mức phần trăm pin thấp không vậy ạ; nếu đúng vậy thì mức này máy và pin đều hơi nóng bạn nhé, đây là bình thường không sao đâu ạ; đến phần trăm tầm 70% trở lên thì nhiệt độ sẽ ổn định lại bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.938383,
      "id": "20517818",
      "field_search": "question",
      "question": "thường điện thoại mới mua về xài bao lâu thi hết pin vậy ạ? (nếu không xem video hay chơi game nhìu)???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu nhu cầu sử dụng của bạn không thường xuyên, chỉ chuyên về nghe gọi thì mình có trải nghiệm và ước lượng pin máy có thể trụ được khoảng 1.5 ngày bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.932761,
      "id": "26608561",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sạc iphone có phải chân sạc iphone cắm sác 1 đầu vào điện còn 1 đầu bị cắm bị tụt pin đúng ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.930036,
      "id": "26923705",
      "field_search": "question",
      "question": "Em lỡ sạc lần đầu 8 tiếng rồi có bị chai pin không ạ?",
      "answer": "Chào chị,  Dạ không sao chị nha, chị có thể sạc lần đầu 8 tiếng sẽ không ảnh hưởng đến pin đâu ạ, lần sau chị chỉ cần sạc đầy pin, rút ra sử dụng là được ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.905792,
      "id": "25899704",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em mới mua ip 6 hồi đầu tuần mà lỡ tay cập nhập lên ios 11.2.6 giờ em muốn trở về 11.2.1 như lúc mới mua về thì có được k ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc bên Apple không hỗ trợ hạ cấp về iOS 11.2.1 được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.8356285,
      "id": "27065059",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì cần bao nhiêu của lần trả đầu ạ",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh có thì anh có thể yêu cầu trả trước 0đ, 10% hoặc hơn ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.8258095,
      "id": "21774416",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi tôi mua máy ở tgdd thì bảo hành ở đâu cg dc ah.đổi trả mới trong vòng bao lâu",
      "answer": "@Trần Hưng: và máy thỉnh thoảng loa bị rè mà k biết tại sao",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.8115015,
      "id": "28255456",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị mất cục sạc pin iPhone 6, giờ mình lấy cục sạc pin có đầu ra 5V-750mA sạc có ảnh hưởng gì không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn dùng củ sạc này sạc cũng được , không ảnh hưởng gì nhưng điện thoại rất lâu đầy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.799253,
      "id": "22411079",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip 6 32 gb thì pin sử dụng được bao lâu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé. Còn nếu sử dụng bình thường thì có thể dùng được khoảng 1 ngày ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.7785225,
      "id": "23196776",
      "field_search": "question",
      "question": "6plus củ bao tiên vậy,6plus củ bao tiên vậy",
      "answer": "Chào anh, Vâng hiện tại sản phẩm IPHONE 6 PLUS 16GB đã qua sử dụng bên em đang có giá khoảng 9,8 triệu anh nhé, anh có thể vui lòng cho em xin địa chỉ hiện tại của anh để em kiểm tra hàng tại khu vực anh nhé.Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.75672,
      "id": "20949252",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi dt e  samsung A5 2016dag mua trả góp mới đóng tháng đầu e muốn đổi lại iphon 6 32G z bao lâu mới hết đổi dc z ạ",
      "answer": "Chào anh KhangAnh mua trả góp máy mới tại Thegioididong.com gói có lãi suất thì khi đổi máy khác anh giữ nguyên nợ vay, chịu phí đổi trả và bù tiền(nếu có) a. Anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) đến trực tiếp siêu thị để nhân viên tính giá chính xác cho anh và hỗ trợ anh đổi máy nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.704631,
      "id": "30978732",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cho hỏi. Mình vừa ms mua 1 em Ip 6 32gb . Về sạc thấy củ sạc hơi nóng. Vậy có nên đem máy ra cho kỹ thuật kiểm tra k ạ",
      "answer": "Chào anh,Khi anh sạc pin thì Adapter sạc nóng lên là bình thường anh nhé, do Adapter sạc tiếp xúc trực tiếp với nguồn điện và chuyển hóa điện áp nguồn thành điện áp sạc nên khi sạc sẽ nóng lên nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.68981,
      "id": "21755142",
      "field_search": "question",
      "question": "Thường thì ip 6 sạc bao lâu thì xong ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn sạc khoảng 2.5 giờ là đầy PIN nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.678755,
      "id": "27517891",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vs vivo v9 nên mua con nào trong điều kiện sử dụng lâu dài",
      "answer": "Chào anh, Hiện 2 sản phẩm này đều tốt anh nha , anh nên ra trực tiếp siêu thị Thegioididong.com trải nghiệm sản phẩm để chọn được sản phẩm anh ưng ý nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.643804,
      "id": "22604916",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua ip6 co phải sạc 3 lần 8h k ạh",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm mới này pin không cần sạc 8 tiếng anh nha , anh sạc đầy và sử dụng bình thường anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.63799,
      "id": "24331078",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên mình có kiểm tra được số lần sạc pin cho máy được k ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể tham khảo bài viết , cách này sẽ giúp bạn biết được số lần sạc cho máy theo chu kỳ nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.626612,
      "id": "20530496",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip6 mới mua về có cần sạc 8tieng k ạ. hay chỉ đủ 100% là dc ạ",
      "answer": "Chào chị QuỳnhHiện tại các máy được kinh doanh ở siêu thị Thegioididong.com đều được trang bị pin cải tiến nên chị chỉ cần sạc đủ 100% trong lần đầu là được rồi chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.601514,
      "id": "23189481",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có cần sạt pin 3 lần đầu 8-10 h ko ạ",
      "answer": "Chào chị !  Với công nghệ pin tân tiến hiện nay thì chị không cần sạc 8 tiếng đâu ạ, chị sạc đầy rồi rút ra sử dụng là được chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5660515,
      "id": "21947648",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 được tặng tai nghe Bluetooth, về sạc pin, thì không khởi động lên được! Vậy làm sao đây ạ!",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị để được nhân viên kĩ thuật hỗ trợ kĩ thuật chị nhé.Thông tin tới chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.553453,
      "id": "19813623",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua lại iPhone 6 32gb trong TGDD thì bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này có phải chị đang có nhu cầu đổi trả lại sản phẩm không ạ?Nếu sản phẩm chị mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và còn bảo hành chị có thể cho em xin thông tin chính xác về ngày mua và giá sản phẩm để em tính phí đổi trả giúp chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.55211,
      "id": "19978711",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb là hàng mới về phải ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm PHONE 6 32GB anh quan tâm bên em mới ra mắt trong tháng 3/2017 nha anh, nếu anh cần hỗ trợ thêm về vấn đề gì anh có thể phản hồi tại đây bên em sẽ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.53744,
      "id": "18608307",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc pin ip 6 bao nhiêu lâu thì đầy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB mình ước lượng thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.504707,
      "id": "29572424",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi bê mk có hỗ trợ hạ ios 11 về ios 10.3.3 ko? nếu có là trong bao lâu?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ hãng Apple đã chặn hạ xuống hệ điều hành iOS 10.3.3 rồi nên không hạ xuống được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.494778,
      "id": "22684897",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi dt iphone 5s lúc sạc pin lại bị nóng máy vậy có sao ko bạn . Máy mình mới mua",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.417804,
      "id": "19877171",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi pin nếu dùng bình thường không chơi game thì tầm bao lâu sạc lại ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn dùng bình thường là dùng các ứng dụng nào , dùng tần suất dùng như thế nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.393582,
      "id": "19742936",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua ip 6 32 dc 2 tháng giờ cục sạc đang sạc bị nổ thế mình có dc đổi mới cục sạc k,",
      "answer": "Chào bạn, ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.384901,
      "id": "32066852",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi  bin của iphone 6 thường bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anhDạ anh muốn hỏi dung lượng pin hay giá của pin để bên em hỗ trợ anh ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.333006,
      "id": "23420375",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi, mình mới mua 1 con iphone 6 32gb ở tgdd l, nhưng lại là ios 11 là sao ạ ??",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì với sản phẩm trên tùy từng lô hàng thì hãng sẽ có các bản cập nhật hệ điều hành khác nhau đó chị nha. Nên với sản phẩm của chị được cập nhật bản IOS 11 thì cũng là bình thường chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.322757,
      "id": "18620529",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Nếu mình mua IP 6 này bây giờ nhưng 2-3 tháng sau muốn đổi lên con Iphone 7 hoặc 6plus thì cửa hàng có chấp nhận không. Và nếu có, thì giá cả nhận về sẽ là bao nhiêu % giá bán ban đầu IP 6???",
      "answer": "Chào anh,Nếu sả̉n phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,...thì bên mình sẽ hỗ trợ thu lại trong 12 tháng để anh đổi sang Sản phẩm khác. Nếu điện thoại anh mua khoảng 2-3 tháng thì bên em thu lại với giá khoảng 70-75% giá trị của máy ạ. Anh có thể Vui lòng mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra cửa hàng để nhân viên kiểm tra và tư vấn nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.274199,
      "id": "31165230",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em mới mua cái ip 6 về, sau vào trò chơi lát nó lại văng ra về màng hình chính, vào lại thì phải vào từ đầu, nó có lỗi gì hông vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử giúp mình kết nối 1 mạng wifi khác mạnh hơn sau đó vào lại game xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.260592,
      "id": "19626547",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mua về chạy ios bao nhiêu vậy? Chơi mc5 wifi được bao lâu?",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng bạn mua máy mà sẽ chạy hệ điều hành iOS khác nhau , thông thường hiện tại là chạy hệ điều hành iOS 10.3 bạn nhé.Máy chơi game Modern Combat 5 được khoảng 3-4 giờ tùy kết nối mạng nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.257134,
      "id": "30459913",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 32GB này chống nước được bao lâu ạ",
      "answer": "Chào chị ,Dạ rất tiếc là iPhone 6 không hỗ trợ chống nước chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.223519,
      "id": "25397073",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi phụ kiện iPhone 6 đc bảo hành bao lâu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Dạ. Phụ kiện kèm theo máy iPhone 6 bên em hỗ trợ bảo hành sạc 12 tháng, tai nghe 12 tháng chị nhé !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.181423,
      "id": "19980854",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua hôm qua tại tgdd nguyễn trãi q5 sài quá tốt mượt lắm các a ạ. cho e hỏi e sạc củ sạc nóng quá có sau k ạ. rồi thời gian sạc pin là bao lâu. pin còn bao nhiu % là nên sạc",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm nha bạn Máy có thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ, bạn Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc, nên sạc pin khi máy báo cần sạc pin, thông thường dưới 15% máy sẽ báo bạn nhé!Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.129036,
      "id": "18731818",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone còn đc hỗ trợ nâng cấp ios trong vòng bao nhiu lâu",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone nếu đã được hỗ trợ nâng cấp bản mới nhất cho hệ điều hành IOS em không thể có thông tin chính xác thời gian hỗ trợ đâu anh nhé. Nhưng hầu hết với các bản cập nhật khi ra mắt sẽ không mất đi đâu anh ạ. Anh có thể cập nhật sản phẩm bất kỳ lúc nào anh thích anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.119898,
      "id": "20461199",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có nguồn sạc là bao niêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em có kinh doanh Adapter sạc chính hãng Apple tại  có thể sạc cho máy anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.100624,
      "id": "20891017",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 mới mua về có cần sạc đủ 7h rồi mới sử dụng không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại các dòng sản phẩm hiện nay không cần sạc 7-8 tiếng bạn nhé. Và với dòng sản phẩm mới, bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:- Sử dụng đến dưới 15% (PIN yếu) có thể cắm sạc, khi đầy 100% pin có thể tháo sạc, hạn chế sạc qua đêm.- Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc.- Không vừa sạc pin vừa sử dụng và bảo đảm phải sạc bằng cục sạc, cáp chính hãng theo hộp của máy.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.093885,
      "id": "28244107",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi chiếc iPhone 6 sạc lúc đầu từ 10% đến 90% chỉ trong 1h20p nhưng từ 90-100% thì khoảng 1h vì s v. T sạc đến 95% r nghĩ sạc có ảnh hưởng j k",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng đổi 1 bộ cáp sạc khác xem có khắc phục được không bạn nhé  Ngoài ra, điện thoại này bạn có thể rút sạc và cắm sạc bất cứ lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả bạn nhé. Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.05858,
      "id": "19322992",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình muốn mua tra góp , giá iphone 6 bao tiền vậy ban? xxxx601125",
      "answer": "Chào anh Hai,Để mua góp iPhone 6 32GB thì anh phải đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để làm hồ sơ góp nhé. Anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nha Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.050429,
      "id": "19815898",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc ntn khi mới mua iphone vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn chỉ cần sạc khi máy báo pin yếu đến khi đầy pin thì có thể sử dụng được bình thường nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.0317745,
      "id": "20013426",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 pin sạc bao nhiêu lần thì chai ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc mình không có con số cụ thể mong bạn thông cảm nhé; bạn có thể tham khảo cách kiểm tra  ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.019487,
      "id": "22334459",
      "field_search": "question",
      "question": "mình vừa mua máy ở cửa hàng. trong lần sạc thứ 3 mình ms để ý là cục sạc nóng kinh khủng. sờ tay vào tầm 2s là phải rút ra vì quá nóng. lỗi này mình có thể đổi cục sạc mới được ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc thì bạn lưu ý tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để máy sạc vào đỡ nóng hơn bạn nha, lưu ý thêm là không sử dụng máy khi đang sạc bạn nha, do nguồn điện đang nạp vào nên máy sẽ nóng lên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.0010395,
      "id": "26932971",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 32gb máy mới nguyên seal, thì sạc thời gian bao nhiêu và có tắt nguồn khi sạc không ạ, cảm ơn QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy có thể sạc đầy trong khoảng 1,5 giờ thì đầy và bạn có thể tắt nguồn khi sạc hoặc không tùy vào bạn ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.986093,
      "id": "20876090",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sài 1 ngày sạc 1 lần đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn sử dụng và sạc 1 ngày 1 lần vẫn được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.909592,
      "id": "22797944",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua trả góp thì trả trước bao nhiêu và trong bao lâu vậy?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị có thể tham khảo gói lãi suất của công ty tài chính Home Credit và trả trước 4.495.000₫(50%), góp hàng tháng 597.000₫, góp trong 8 tháng, lãi suất 0%/tháng, giấy tờ cần có chứng minh nhân dân và bằng lái xe. Nếu chị quan tâm sản phẩm và cảm thấy phù hợp với mức trả góp trên thì chị vui lòng cho em số điện thoại để em làm hồ sơ giúp chị mua hàng một cách nhanh chóng hơn ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.891221,
      "id": "20645041",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi pin iphone 6 lướt wed fb xaid được bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6, bạn có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h, tùy vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.873661,
      "id": "21633251",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng cục Adapter iPad đầu ra 5.2V 2.4A sạc cho iPhone 6 Plus đc ko v Ad???",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn không nên sử dụng như vậy vì về lâu dài sẽ làm lỗi Pin máy iPhone bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.839139,
      "id": "22331368",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 thay pin bao nhiu tiền? Bảo hành pin bao lâu? Thay mấy ngày xong vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện Thegioididong.com chưa hỗ trợ thay pin máy nên chưa báo giá cho chị được nhưng chị có thể yên tâm là bên em sẽ liên hệ Trung tâm bảo hành chính hãng Apple kiểm tra cho chị vào ngày mai chị nha! Chị cho em địa chỉ khu vực chị đang ở để em kiểm tra thông tin tại khu vực đó cho chị nhé! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7609215,
      "id": "19816570",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone mới mua sạc ntn ạ",
      "answer": "Chào anh Với các máy hiện tại đều được trang bị pin cải tiến nên anh chỉ cần sạc đủ 100% pin trong lần đầu là có thể dùng tốt rồi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.753546,
      "id": "17604258",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi qtv, iPhone 6 32g bao gio về Việt nam vậy ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em chưa có thông tin khi nào sản phẩm về hàng, tuy nhiên nếu như anh tham gia đặt cọc cho sản phẩm trong thời gian này thì bên em sẽ giao hàng từ:  01/04 - 11/04/2017 nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.743136,
      "id": "22939654",
      "field_search": "question",
      "question": "Khoản thời gian bao lâu mới có hàng lại vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện iPhone 6 32GB đang sắp về hàng và em chưa có thông tin cụ thể thời gian về hàng anh nha, anh có thể đăng ký nhận thông tin khi về hàng để khi hàng về bên em sẽ liên hệ anh ngay nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.738224,
      "id": "27599411",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên mình có bán sạc + tay nghe Iphone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có bán Tai nghe iPhone 6 anh nha. Anh xem tại nhé. Còn SẠC - CÁP IPHONE 6 thì anh vào để mua nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.727257,
      "id": "21469009",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bị bể kính ngoài v sửa hết bao nhiêu và trong thời gian bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng liên hệ để có thông tin chính xác bạn nhé. Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.698341,
      "id": "25456224",
      "field_search": "question",
      "question": "Con trõ trên màn hình iphone là mình tãi về mới có hạ ad???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ý bạn có phải là phím tròn trên màn hình có thể di chuyển được phải không ạ, nếu vậy thì mặc định máy đã được trang bị rồi ạ, bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > AssistiveTouch > bật mục này lên là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.  ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.68547,
      "id": "25123693",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi mình mới mua con huawei chauw đc 1 tháng mà máy hết pin nhanh,lâu lâu lag quá mình muốn đổi con này bù nhiêu ?",
      "answer": "Chào anh Thành Nếu máy của anh có lỗi kĩ thuật về pin thì anh có thể mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gân nhất, bên em sẽ đổi cho anh 1 máy tương đương nếu anh mua máy tại hệ thống bên em chưa quá 1 tháng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.67564,
      "id": "28355975",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thay vỏ iPhone 6 giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại em không có giá thay vỏ iPhone 6 anh nha. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.6554985,
      "id": "30384153",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua online thì điện thoại vẫn sẽ là điện thoại mới 100% chứ ạ. và sử dụng nếu có vấn đề có được đổi trả hay bảo hành trong bao lâu ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại sản phẩm chị mua online vẫn là sản phẩm mới 100% chị nha. Và bên em hỗ trợ bảo hành 1 đổi 1 nếu lỗi trong vòng 1 tháng dầu và sang tháng thứ 2 sẽ bảo hành gửi hãng chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.639802,
      "id": "30319387",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi xíu, iphone  6 thường thị trường nào thì cục sạc dẹt vậy admin?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đề cập tới cục sạc dẹt như hình dưới, thì theo em thấy thì máy dành cho thị trường Việt Nam sẽ sử dụng cục sạc dẹt anh nhé Còn các nước khác thì rất tiếc là mình chưa kiểm tra được anh nhé. Mong anh thông cảm cho sự bất tiện này Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.638828,
      "id": "23902021",
      "field_search": "question",
      "question": "Sử dụng liên tục thì đc bao lâu sạc từ 0% lên 100% bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 có Pin sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h và sạc đầy Pin khoảng 2.5h - 3h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.580787,
      "id": "29202538",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6 mới. Em trả trước 20% và đóng trong 6 tháng. Vậy mỗi tháng e đóng bao nhiều tiền ạ",
      "answer": "Chào chị Hảo,Nếu chị có CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và bằng lái xe ( còn thời hạn ) hoặc hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ), có thể mua trả góp Iphone 6 32GB trả trước 1.398.000₫ (20%). Trả trong 6 tháng mỗi tháng đóng khoảng 1.152.500đ với lãi xuất 2.77% của FeCredit chị nhé. Nếu quan tâm gói lãi xuất này chị có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.552528,
      "id": "31320942",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone này pin dùng được trong bao lâu với thời lượng pin như vậy",
      "answer": "Chào anh Sản phẩm trên có thể sử dụng Pin liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều nha .   Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.519662,
      "id": "20352017",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điểm Antutu Iphone 6 là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.501788,
      "id": "21252797",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iphone 6 32g mua trả góp phải trả trước bao nhiêu ạ .và góp trong bao lau và lãi suất ra s",
      "answer": "Chào anh Cường,Với nhu cầu trên anh có thể tham khảo gói lãi suất thấp 2.25% của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 2.697.000₫ (30%), góp mỗi tháng 1.262.000₫ (góp 6 tháng), giấy tờ gói lãi suất yêu cầu có CMND, sổ hộ khẩu và 1 trong các hóa đơn Điện, Nước, Internet, Truyền hình cáp. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.493468,
      "id": "24373298",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi. E mới mua điện thoại ip6 32GB mà về sạc điện thoại nó nóng. Như vậy có bị sao không shop",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi sạc thì máy sẽ trải qua các quá trình sạc là: Sạc nhanh > Sạc thường > Sạc nhỏ giọt và có thể máy của bạn đang ở giai đoạn sạc nhanh nên sẽ có tình trạng nóng và sẽ giảm dần nên bạn có thể yên tâm sử dụng nhé. Lưu ý khi sạc tắt các ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng wifi, 3G, sử dụng sạc theo máy và không sử dụng khi sạc nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.487708,
      "id": "21012115",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là 6 thường với 6 plus con nào xài pin lâu hơn ạ",
      "answer": "Chào chị Thoa,Sản phẩm Iphone 6 plus pin sử dụng được lâu hơn nhiều chị nhé, do dung lượng pin lớn nên thời gian sử dụng lâu hơn nhiều so với Iphone 6 đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.477557,
      "id": "19881267",
      "field_search": "question",
      "question": "Hủy hs trả góp trong 14 ngày kể từ ngày lập hs hay kể từ ngày trả góp tháng đầu tiên vậy à ???",
      "answer": "Chào anh,Hủy hồ sơ trả góp trong 14 ngày kể từ ngày hồ sơ anh được duyệt và anh nhận sản phẩm anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.463014,
      "id": "26306348",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua moi iPhone 5s gia 5990000d ngay 20/12/2017 gio muốn doi sang iPhone 6 32g thi con bu thềm bao nhieu Tiên a",
      "answer": "Chào anh Chinh!Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com và sản phẩm không có lỗi từ người dùng thì bên em hỗ trợ thu và hoàn lại cho anh khoảng 3.893.500đ. Anh cần bù thêm khoảng 4.096.500đ để mua iPhone 6 32GB nha anh. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ tính giá tốt nhất cho anh ạ, anh nhớ mang theo đầy đủ phụ kiện để không bị trừ thêm phí nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.445573,
      "id": "29425429",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình khi sạc pin rất lâu tầm 3.5-4 tiếng mới đầy pin nhưng sau khi tắt nguồn bật lại máy lên và sạc thì lại chỉ có 2 tiếng là đầy pin cho mình hỏi máy mình bị lỗi j ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có xung đột ứng dụng khiến máy sạc lâu đầy , bạn khởi động lại điện thoại là khắc phục được rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.443345,
      "id": "19321405",
      "field_search": "question",
      "question": "con iphone 6 mình mới mua ... như khi sac đầy 100% nó sài rất lâu ... hơn 30p khi tụt xuống 99% thì nó bất đầu tụt nhanh như 2p 3p mất 1% và khi nó tới 90% hoặc 80% thì nó bất đầu bình thường trở lại chỉ giúp mình cách khắc phục với !",
      "answer": "Chào bạn, ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.416077,
      "id": "23656895",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi con này vs con j7+ con nào ngon hơn khi sử dụng lâu dài vậy a",
      "answer": "Chào anh,Cả 2 máy đều tốt, đều có thể đáp ứng nhu cầu sử dụng của anh, và tùy vào mức độ sử dụng của anh thì máy có bền hay không anh nha. Nếu anh sử dụng cẩn thận thì cả 2 máy đều bền đó anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.401051,
      "id": "20864357",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua đt ko thích mình trả lại phải chịu 20% Là trong bao lâu trả đc ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì sẽ mất phí 20% trong 1 tháng đầu tiên ạ. Bên em hỗ trợ trả lại khi sản phẩm còn bảo hành chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.390672,
      "id": "32066907",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi  thay bin cho iphone 6 giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Dạ chào anh , Rất tiếc hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này anh nha.Tuy nhiên nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ghé siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp anh nhé. Và chi phí thì hãng sau khi nhận máy sẽ kiểm tra và liên hệ trao đổi cụ thể đến anh ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.342207,
      "id": "20016514",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi pà iphone 6 đã ra mắt lâu thì nó có đc hỗ trợ lâu nữa k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Bên em chưa hiểu ý anh lắm ạ. Anh có thể nói rõ hơn để bên em có cơ hội hỗ trợ thông tin đến anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.291597,
      "id": "30425547",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi gần đây con 5se của mình sạc pin hay bị nóng kinh khủng luôn , máy mình sài ít với lại k nâng cấp gì, lúc sạc pin thì tat hết các ứng dụng sao vẫn bị nóng máy ạ . lâu lâu thì bị ai gọi k nge mà phải bật loa ngoài rồi tắt loa ngoài đi thì mới nghe được, vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào chị ,Trường hợp này chị vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không chị nhé. Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.271239,
      "id": "26392799",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho em hỏi e muốn mua iPhone 6 ma tra truoc 1t vay e con phai tra trong bao nhieu thang nua vay",
      "answer": "Chào chị Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp cụ thể với chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.262671,
      "id": "20139122",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi sao mỗi lần mình cắm cáp nối iphone vào latop thì một lúc sau những bài hát trong điện thoại mình đều mất hết vậy QTV ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra trực tiếp xem nguyên nhân do đâu bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.244272,
      "id": "28398781",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đủ dk để mua trả góp, có CMND, giấy phép lái xe máy, mình muốn trả góp 0% trong 6 tháng vậy trả đầu là bao nhiêu, hàng tháng là bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Hiện để tham gia gói lãi suất 0%,chị cần trả trước 2.247.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) với Fe Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.2272835,
      "id": "19562014",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip 6 tải nhạc về lưu ở đâu vậy ạ e tìm trong phần nhạc ko thấy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn tải nhạc bằng cách hay ứng dụng nào để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.220011,
      "id": "18410105",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone 6 với iphone 7 so sánh giùm mình 2 con này. so sánh về hiệu năng tốc độ load ứng dụng chơi game thì sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iphone 7 là điện thoại có hiệu năng mạnh hơn , nhanh hơn, nên chơi game và dùng ứng dụng mượt hơn và nhanh hơn khá nhiều  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.205515,
      "id": "22115159",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi game online,offline đc bao lâu vậy.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với nhu cầu sử dụng của bạn mình ước lượng pin có thể đáp ứng được khoảng 3 giờ chơi game offline ạ, với game online thời gian sẽ ít hơn một chút tầm khoảng 2.5 giờ bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.201729,
      "id": "20005644",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp tại tgđd lam nhu con nít ấy khi bat đầu mua nói 1 đường khi xuống thanh lý hơp đồng nói 1 nẻo. lần đầu mua trả góp cũng là lần cuối mua trả góp",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể cho em biết rõ hơn anh đã gặp phải vấn đề gì để em có thể tìm hiểu và hỗ trợ cho anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.159795,
      "id": "27310999",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 em mới mua nhưng lần thứ 2 em sao không đủ 8 tiếng vậy có bị ảnh hưởng gì không ạ. Và máy còn dưới bao nhiêu % thì nên sạc ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn chỉ cần sạc đầy rút sạc ra là dùng được chứ không cần phải sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Bạn có thể cắm sạc bất cứ lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả miễn là đừng để điện thoại hết PIN tắt nguồn là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.156654,
      "id": "21658282",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi là mình mới mua sạc dự phòng hãng Esaver ở tgdđ, lúc sạc máy rất nóng. Tại sao vậy ? Sạc bằng củ sạc máy ko nóng.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn sử dụng sạc nào của Esaver vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.121455,
      "id": "19991561",
      "field_search": "question",
      "question": "trên facebook có trang tgdd xả hàng iPhone 6, với giá 1triệu đồng cho một ngàn cái đầu tiên,  có phải của tgdd không",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không có chương trình xả hàng Iphone 6 giá 1 triệu đâu anh nha. Anh cẩn thận với những tin này để tránh bị lừa đảo nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.118,
      "id": "22101810",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao dt ip6 32g m mới mua tối qua về sạc dc tý mà máy nóng vậy ban",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này máy và củ sạc khi sạc sẽ hơi nóng 1 chút nhé bạn . Điều này hoàn toàn bình thường bạn chỉ cần sử dụng củ sạc theo máy và không dùng điện thoại khi sạc là yên tâm nhé bạn  . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.113588,
      "id": "31247802",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là nếu mình reset máy về lúc ban đầu factory reset thì id apple có bị mất và mình phải cài cái mới lun k?",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh nói đến tài khoản ID Apple sử dụng tải ứng dụng trên AppStore thì sẽ mất ạ, còn tài khoản iCloud thì sẽ không bị mất anh nhé.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.075738,
      "id": "28704075",
      "field_search": "question",
      "question": "Con iphone mình mới mua, sạc pin đầy mà dùng 1 buổi sáng là hết pin, pin gì kì quá v",
      "answer": "Chào bạn,Đối với sản phẩm mới, thường sẽ có 1 lượng pin ảo khi mới sử dụng, nên thường bạn sẽ thấy đôi lúc sản phẩm tụt pin nhanh hoặc hao pin. Vì vậy bạn cần sạc 3-5 lần thì pin sẽ ổn định hơn bạn nhé!Ngoài ra, Sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.055848,
      "id": "21547165",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này sạc bao lâu đây",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này có thời gian sạc khoảng 1-2 tiếng là đầy anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.046879,
      "id": "21677028",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6mua tra góp trong vòng bao lâu vậy?",
      "answer": "Chào anh Cao,Sản phẩm trên hỗ trợ trả góp từ 6 đến 12 tháng, tùy giấy tờ và mức trả trước nữa anh nhé. Anh vui lòng để lại thông tin về các loại giấy tờ mà anh có, số tiền trả trước và số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất giúp anh. Hoặc anh để lại số điện thoại để được bên em liên hệ và hỗ trợ tốt nhất ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.046267,
      "id": "25735024",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua 1 chiếc 6s 32g và mua trả góp trong 12 tháng Cho mình hỏi 6s giá 12.490 thì trả góp 0% trong 12 tháng mỗi tháng mình phải đóng bao nhiêu? và trả tiền gốc ban đầu là bao nhiêu ạ? Xin cảm ơn ac",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm với lãi suất 0% hiện không hỗ trợ trả góp trong vòng 12 tháng anh nhé, mong anh thông cảm. Anh vui lòng cho xin thông tin các giấy tờ anh hiện có và số tiền anh có thể trả trước để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.026336,
      "id": "26673229",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vs samsung s7 thì con nào sài tốt hơn vậy mình chơi game và sài lâu dài",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì xét về cấu hình hiệu năng sử dụng game thì Samsung Galaxy S7 sẽ đáp ứng được tốt hơn còn về độ bền thì sẽ tùy vào cách bảo quản và sử dụng của người dùng nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.021984,
      "id": "23137912",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mình mua trả góp iPhone 6 này phải trả trc bao nhiêu vậy.??",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Anh có thể trả trước từ 0đ hoặc từ 10% - 70% giá trị sản phẩm tùy vào hồ sơ anh có nữa ạ. Anh có thể thông tin các hồ sơ anh đang có và mức trả trước anh muốn để em tư vấn cho anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.016166,
      "id": "26885397",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua máy này ở tgdd xong nhưng không biết làm cách nào để sạc pin , ý là lần đầu sạc làm sao đó , nãy em quên hỏi anh nv , sẵn chỉ em luôn cách mở đa nhiệm và xóa đa nhiệm  nữa",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn không cần sạc 3 lần đầu 8h , bạn chỉ cần sạc đầy Pin cho máy và rút sạc ra để sử dụng là được bạn nhé . Ngoài ra bạn bấm phím Home 2 lần để hiện màn hình đa nhiệm , sau đó bạn vuốt các ứng dụng để tắt bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.011995,
      "id": "23533034",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi, mua trả góp thì khoảng bao lâu nhận được máy vậy?",
      "answer": "Chào anh,Khi hồ sơ được duyệt là anh nhận máy liền luôn ạ, khi mua trả góp anh cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.006101,
      "id": "20993567",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của đức mới mua vậy đem về VN có xài được ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị mua iPhone bên Đức ( Bản quốc tế ) thì chị có thể đem về Việt Nam sử dụng được nhaThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.996165,
      "id": "27540420",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc tầm bao lâu thì đầy",
      "answer": "Chào bạn Máy sạc đầy Pin khoảng 2.5h - 3h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.981988,
      "id": "27885788",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi minh mới mua ipad đc 2tháng h mún đổi iphone có đc ko va co tốn tiên ko bạn duyêt sớm giùm mình cái",
      "answer": "Chào anh Quốc,Nếu sản phẩm của anh được mua mới tại Thegioididong.com ( sản phẩm không bị hư hỏng, không trầy xước nhiều, còn bảo hành), thì bên em vẫn có thể hỗ trợ anh hoàn lại sản phẩm nha anh. Anh có thể phản hồi thông tin ngày mua và giá sản phẩm trên hóa đơn tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra giá hoàn lại sản phẩm tham khảo giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.963414,
      "id": "27004193",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Đt em vừa mua đc một tuần thì ,sạc lúc đầu thì vào điện nhưng khi rút ra cắm lại thì k vào nữa , khoảng 30p sau khi khởi động lại máy thì mới vào. Lần nào cũng như vậy . Thì có đổi lại máy đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu lỗi đó là lỗi do nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ đổi cho anh ạ, anh vui lòng mang máy đến siêu thị để bên em kiểm tra máy giúp anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.959775,
      "id": "23348408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trên cáp sạc iphone 6 có dòng chữ Design by Apple Assembled in China không vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trên iPhone 6 thì vẫn có dòng chữ này bạn nhé..Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.904822,
      "id": "22244120",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 có cần sạc 8 tiếng luc đầu k QTV. Va may con khoang bao nhieu pham tram pin thi nen sac vay",
      "answer": "Chào bạn,Máy sạc đầy pin rồi ngắt sạc là được rồi không cần sạc 3 lần 8h bạn nha, khi pin của máy dưới 15% là bạn cắm sạc cho máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.887213,
      "id": "29961800",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có con iphone 6 32gb còn mới ko trầy xước, ko rơi móp. Nói chung là mới 99% mình muốn đổi iphone 7 32gb. Thì phải bù bao nhiêu tiền vậy",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu/đổi với máy iPhone 6 32Gb mua mới bên em, còn bảo hành,máy đang không trả góp. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua và giá mua chính xác để tính giá thu/đổi lại iPhone 7 32Gb được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.8841505,
      "id": "20491579",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại ip6 này tôi mua sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng à chỉ vô điện 54% mà vẫn hiện dấu đang sạc là sao vậy anh/chị? khi rút sạc ra cấm lại thì vẫn vô điện bình thường  vậy nó có bị chai pin không vậy? hic điện thoại mới mua về ý 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do tiếp xúc giữa sạc với điện thoại không tốt nên bạn tháo sạc ra cắm sạc lại và tiếp tục sử dụng bình thường và bạn cũng không cần sạc 3 lần đầu 8h nữa nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.853077,
      "id": "25821543",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hoi ip 6 này chơi liên quân khoảng bao lâu mới hết pin vậy",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 3-4 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.849313,
      "id": "30233927",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi dung lượng pin iphone 6 128gb sử dụbg được bao lâu",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể sử dụng liên tục được khoảng 3-4 giờ với điện thoại này, thời gian này sẽ phụ thuộc vào tùy các tác vụ, ứng dụng khác nhau anh sử dụng trên máy nhé. Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.846385,
      "id": "26708559",
      "field_search": "question",
      "question": "Trong tầm giá 7 triệu đến 8 triệu thì mình chọn con nào ưu tiên nghe nhạc cực hay. ad tư vấn giúp mình với.",
      "answer": "Chào anh ! Dạ với nhu cầu của anh anh có thể tham khảo sản phẩm iPhone 6 32GB nha anh, sản phẩm nghe nhạc bằng loa ngoài nghe khá tốt ạ. Anh có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không, sau đó anh có thể ghé trải nghiệm và mua sản phẩm ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.846385,
      "id": "26708212",
      "field_search": "question",
      "question": "Trong tầm giá 7 triệu đến 8 triệu thì mình chọn con nào ưu tiên nghe nhạc cực hay. ad tư vấn giúp mình với.",
      "answer": "Chào anh,Hiện không biết anh có yêu cầu về hãng điện thoại nào mình thích để em tư vấn sản phẩm phù hợp hơn được không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.809978,
      "id": "18245150",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi dùng apdter 2A sạc iphone 6 có ảnh hưởng j ko ạ?",
      "answer": "Chào anh. Anh vẫn có thể sử dụng adapter 2A để sạc cho sản phẩm vẫn được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}